[師兄點睇] 肚腩vs屁股贅肉

邊樣難減啲?

正評: 肚腩
負評: 屁股贅肉

打拳

兩樣輕鬆減

睇個人基因
有人肚腩難減 有人屁股難減
減肥冇得局部減肥 一減就會全身減肥
所以我會答你 難度一樣

最重要運動配合營養

幾難下